美女拳擊手《蕾絲爆乳內衣》過磅暴紅 登上「世界冠軍戰」擂台結局出爐

拳擊賽前的過磅儀式以及兩名拳擊手賽前的互動，經常引發話題。為了爭奪WBA最輕量級世界女子拳擊冠軍，34歲的澳洲美女拳擊手布里吉絲（Ebanie Bridges）日前身穿蕾絲爆乳內衣進行過磅，令許多拳擊迷眼睛為之一亮，「性感過磅照」被瘋狂轉發，瞬間成網絡熱焦，但這身打扮卻遭27歲的對手柯特妮（Shannon Courtenay）狂批「侮辱拳擊」。

布里吉絲與柯特妮賽前出席過磅儀式。

柯特妮運動內衣和運動褲裝上磅，沒想到布里吉絲在上磅之前脫去外衣外褲，一襲爆乳蕾絲內衣上磅。

布里吉絲最後以117磅（約53公斤）成功過磅，還俏皮吐了舌頭。

其實穿蕾絲內衣過磅是布里吉絲的風格，她認為這樣能「吸引更多人注意到女性拳擊」，但對手柯特妮不認同，氣噗噗地說：「我是一個搏擊運動員，不是內衣模特兒，這是一場世界冠軍戰，尊重一下比賽吧！」不過即使布里吉絲以性感內衣過磅吸「睛」的行為，未必可以獲得大家認同，但這並不代表她對拳擊不認真、不努力。

美女拳擊手布里吉絲經常以爆乳蕾絲內衣過磅，已成為她的特色，但她表示這不只為了吸「睛」，也希望讓更多人「關心女性拳擊」。

布里吉絲不僅長得漂亮，平時也很認真練拳，她生涯5戰全勝、2次KO對手。

再拉回到這次的冠軍賽，上到擂台，兩人毫不留情揮拳廝打，年輕的歌妮特略勝一籌，將布里吉絲的左眼打成「黑輪」，即使在經歷10回合的死鬥後，兩人傷勢皆不輕，柯特妮最後判定以98：92勝出，奪得世界冠軍頭銜，但布里吉絲以「單眼」忍痛作戰，一度在第7回合時，施展連環重拳，幾乎成功擊倒對手，精彩演出更是贏得觀眾掌聲。

布里吉絲（右）與柯特妮一上擂台，便毫不留情展開廝殺。

34歲的布里吉絲(右)被打成黑輪眼，冠軍賽最後敗給了27歲的柯特妮。

布里吉絲賽後不介意地展示她的「黑輪眼」，除了恭喜柯特妮獲勝，也證明漂亮女孩也能打出硬朗的比賽。

布里吉絲輸了這場比賽，不過在擂台上，她忍痛堅持到最後，以及展現輸家的風範，贏得許多觀眾、媒體的掌聲，算是「雖敗猶榮」呢！

快點打我

假波好恐怖

好似2個氣球咁 我廢事嚇親大家先唔放圖

佢對手都唔差 只係冇波

唔會啩一陣俾人打爆

咪好浪費磅數

好想比佢抱起黎屌

Cls 咁撚硬腸都夾扁

假波妹個pat先正
唔隆嘅話
佢個hip都够吸引
狗仔式，坐蓮

咁假咁硬 打中 真係一拳打爆

咁硬，係咪當係多兩隻拳頭